美心大回血日

勁多後生情侶、夫婦去東海堂買蛋糕
starFuck坐滿晒(有買嘢)
美心旗下西餐未到5點已經坐滿晒
大家都好有孝心，代表美心集團多謝各位

行去美心門口叫食美心食全家囉上黎講有乜用

港豬已經原諒美心。

唔影相?

果D 真係港豬

一係藍屍

咁你做無做啲咩幫手？
好多人就去落手落腳幫美心趕客 你呢？

港豬果然善忘

同港豬講革命 連呢d野都戒唔到

我通常經過美心都會大叫 呢間美心有老鼠架喔

好多係淺黃

又鬥黃
拉

咪講埋啲廢話啦後生一定黃咩 入得去食嗰啲本身都藍架啦

全香港咁多人 有咩好講？

樓豬已經上黎開post, 打網絡戰線
仲想典？😂

美心 就係我呀媽依d慘過戒毒品 真係想倒晒佢d美心外賣

我地追求民主、自由
就係食美心嘅自由

吓 藍絲 港豬幫佢閪心回血好正常 有咩好講 做好自己就得

我代po架渣

支持

係喎 勁多人買 香港人真係食盟屎

lawry呢兩日爆到book唔到啦

小心俾人告誹謗

ai真係垃圾

無架香港，根本就係輸俾自己，大家放棄啦

蛋糕見有人用餅卡換仲可以接受，食飯兜唔到

咁可能人哋有好多美心禮券呢
利申：我屋企仲有4張美心，3張聖安娜，7張starbucks禮卷，唔知點洗好

美心星巴克都已回復正常

分店少咗，咪好似多人幫襯，佢盤生意縮水係事實。

我哋要更多人加入杯葛行列，先係做實事

美中鴨子5點幾已經好多人排

荃灣勁多

d強糕周街放食撚死佢地

老母如果係黃，打撚死班不孝子女

屌，屋企人話果到慶祝
話大家係癲佬呀
點呀？

做好自己啦
最緊要問心無愧

事實

唔講黃藍 咁難食都放得落口

正式宣佈食黑心死全家

屋企藍屍買咗氹老母

要講係錦華嗰間
巴打小心啲啦

港豬冇憎恨過，怪手足整到冇得食元氣咋

講起又想食 成年冇食了

上嚟講好嬲

東海堂真係好多人，多到排長龍

我睇到都想屌一聲

日撚日開呢D POST 悶唔撚悶

錢都送左出去仲有咩好打

起底
拉

後生仲幫襯=廢柴

東海堂d cake係幾好食
不過已經無再買

我屌晒你地老母啊
呢間係屯市元氣

你又知係黃？
大把藍絲照食
開少啲廢post啦垃圾

今日？

我覺得應該係門口大聲叫
東海堂美心架！
藍架！
唔好幫襯呀！
咁樣
呼籲比謾罵強

回血就應該請返果一百人

後生仲去東海堂，正宗港豬
有時返工見到D同事去starfucks買咖啡，都會係個心屌出來

一定唔會買囉 唔食唔會死嘅

屯門哨兵group

幾時搞番影相大賽

東海堂超多人買

食完唔唔洗出街
全家輪廁所
放哂係室外廁所曝曬完都夠膽益老母

笑左 連登自己喂喂喂叫打網絡戰線

年青人冇放棄美心，元氣

依家咪吹雞囉，仲想點

各位孝順仔女，落街行街啦！ ！

辛苦了

呀SIR你好

幫手介紹附近有咩黃既西餅店，air drop 俾啲人可能都好有威力

就算唔講政治
東海堂同美心啲蛋糕都好撚難食

是但 反正咁講完之後會比人講返句勿鬥黃就得
身邊有fd最鐘意睇tvb食m記玩lor

A

果d藍絲黎
你係呢到開1萬個post佢地都唔會睇到

仲多人過五一黃金周

算啦，聽朝準時返工

港豬不嬲都多 , 唔明成日開呢啲吹奏對家嘅 post 做乜柒 ?

一班垃圾

仲多人過五一黃金周
藍絲有咁多人?

藍絲啦

永不錄用

唔明點撚解仲咁多人食

食開凱斯, 什菓黑森林

屌啦我今日喺佢啱啱開舖嗰陣已經見到有堆人排緊入去

港豬

樓下美心排哂隊拎蛋糕我屌

呢班最撚嘔心 明明美心啲野又唔好食 又污糟

多謝各位

藍絲由頭到尾都冇嬲過美心，何來原諒

10年前既野，你十年前好大隻靚仔，十年後難保你唔會變左肥佬?

個兩隻細路 痞功好撚純熟
中國國技 係咪天生就識？

M 記食得
Tvb 睇得
Why not 美心？

利申：我屌過人就話我鬥黃

去黃店cafe啦，去乜嘢Starfuck

成撚日都好多人排

會比連登仔屌
不了

我認真親眼見過炮台山個間美心西餅櫥窗有老鼠

得閒上fb禁下like果d 票都未必會投

留名睇：又鬥黃

藍絲食藍店都唔得
排隊嗰啲佢地一定係黃？？

垃圾

每次睇到都覺得咁多人好奇妙
反而扑野家就冇佢咁多人

偽黃係咁上下

真 美中鴨子 元氣爆撚哂人

推

有幾多人食野會特登分顏色
肚餓要食嫁啦,你打工宜家有幾多間唔係紅色資本
你一係移民無嫁啦,越到2046越係差

Starbucks 間間都好撚多人

利申：成年無飲過

激鬼氣

一日半日由佢

好嬲

你咁講乜撚野都唔洗做啦

排隊食蟲

諗住清埋啲餅卡咋

恭祝今日食美心既撚樣個個入廠

清左一打禮卷

黃色經濟非常重要

近幾個月似年輕夫婦一家大細食多

真係好難食 平時都唔會想食

少左仲要特登去既抵俾人屌啦

我老母母親節講明唔好幫襯美心
佢自己都好耐無買美心

西九龍中心元氣

肯罷全力美心未

依班真係豬黎

真排長龍

你要接受藍色經濟圈一樣存在

冇美心兩個字啲人就唔知架啦

罷食美心都做唔到，仲講乜黃色經濟圈

如果有黃絲呢一刻仲走去幫對家回血既話 我屌你老母

藍屍港豬祝你哋食到全身有蟲啊

下次大節應該入去坐足幾個鍾

我次次見到有人買美心，都會屌曬佢地老母

啱啊

應該成班都弱智

你要屌行埋去屌啦 On9

影佢上放上連登 比軍師判佢死型

好嬲好嬲

Hello 著名0.5現身啵

一早原諒左，今日原諒右。美心快餐全球至好味，比得上米芝蓮3星，屌打99%店舖，咁好味只得香港有，唔好怪班港班仲幫襯

根本應該影相批鬥

乜又係美心

灑溪錢

到最後相信只會有不足5%市民會堅持落去

有600萬都係，軍師想洗算哂佢地留 200萬真黃

明明之前有和你影，應該再攪多次

俾番堅持啦⋯⋯

兒登仔話會輸民意喎

兒登：非黃者拉

唔食美心係苦行

食美心食全家

垃尻圾屌你老母

-0-0

pish

無黃色茶樓 大時大節係差啲

點解人地走去食美心 你就先入為主覺得係黃絲走去食?
我真係無食過

月經，有好多樓豬呢類人成日覺得藍屍唔駛食野，一係覺得全港700萬人係黃

真係講撚左 係門口大叫杯葛美心

關閪事咩 攻到35+咪得囉

口動不如身動

叫左就得 佢地下次唔會食

垃圾藍絲港豬

個四眼仔明知都要食

食美心
無良心

係 好好食

on9藍屍食乜關我撚事咩

伍淑清: 多謝大家支持

呢啲就係冚家剷
母親節都要人屌佢老母

我應該入去的d人出黎咩？
推下文 拎返個關注仲有用d
同埋你地唔好咁啦 淨係噠一句笑人地咁做冇用
不如你講下點做啦

連登仔自己一邊食M記
另一邊屌人食美心 元氣

元氣都排撚哂隊啦
都on99
有蟲都食

真係好食，下次再去食

的確仲係好撚多人食，今日特別多人買美心同東海堂蛋糕

琴日經過 多人到仆街 唔止母親節係咁
有後生有盛
個啲乜鳩拉麵小籠包又係擺晒隊

我比返$佢，之後倒落地下

影曬佢哋班樣啊

我都係 唔敢去換

達狗都戒唔到啦

同老豆一齊煮飯仔畀老母
自己煮咪仲有誠意

6月到依家 乜野美心 Pizza Hut 扑野家全部無幫襯過

起碼多人過早排好多囉

TKO美中鴨子同元氣勁多人

一樣

後生仔食美心

比完錢人賺

然後人地太子女，話放棄你成代人呀

傻鳩, 係咪食得好爽呀? 係咪可以扮睇唔到扮唔知呀?

放棄你呀垃圾
係人地話你垃圾呀

回乜血
人地都出晒成績表美心收入大減
真係drop to zero咩
當真係有少部分黃既去食
但唔好唔記得香港黃藍只係6:4比
排隊有幾出其
之前有人和你影個陣,又要比人批

好多後生

好彩好多張都係2021年至2028年到期，不過都驚萬一執咗笠就換唔到

班撚樣要食阻唔到

樓豬就係唔夠膽

食晒佢全家啲女

其實事實就係真係好多人食
之前少人食係怕食食吓有人搞事姐

屌

真係要快D文宣，唔係9月立會真係會比佢哋搞死

鬧完又點？
比人鬧個班覺得鬧得對以後唔幫親？

有咩咁出奇
行出街先2百萬人
藍絲頂盡咪幾十萬
中間L同港豬實大把
重未計淺黃轉中間果批
#咪屌我鬥黃，純粹講返個事實出黎

其實全家人食晚飯食美心好正常，唔通叫兩老做西菜同日本野咩， 速逃中

德福豬頭湧湧

食龍門呀
叫埋D婆婆公公去食龍門呀

重口味港豬，好食唔食食蟲

香港真係多港豬！！！！

咁你係現場大大聲屌鳩班人囉
上嚟圍爐做乜春？
影張相有撚用？
同班打卡撚有撚分別？

如果有美心餅卡就要用左佢，因為pre-paid

香港再出發大聯盟不斷以版權為由打壓手足頻道二次創作

母親節食龍門， 會唔會被屌不肖子

互屌夠未？
香港大把藍絲啦
咪由佢地食囉
唔好打擊同路人士氣啦
我地繼續支持黃店

德福美心皇宮日日水洩不通

屌你老母 今日見到一個啤一個

你唔換佢咪賺左 老閪都換啦 過到自己咪得 洗撚理班連衞兵點睇

頭先送外賣經過
太古城兩間美心中菜都好多人
有錢有樓有外國passport 就係咁

所以有呢個post出現

心黃

屌D港豬長短毛
第一城元氣多人都閪咁

佢地有冇比你震傷?

好多小蝗

咩事

睇馬鞍山間元氣就知

你班垃圾港豬

呢班藍絲支持藍色經濟圈關我地撚事

都係藍

偽黃老母今日買美心

拉

啱
成日隔幾日就有人開post屌啲人幫襯藍店，又話係淺黃佢地件衫寫住淺黃？噏得就噏
根本嗰啲人就唔係同路人，喺呢度開post有乜意思？唔俾佢地藍絲支持藍色經濟圈？

一日就想回血

都唔知要講幾多次 都唔知嬲咩 呢個世界有藍架屌

其實現實係港豬嘅比例係比黃絲同藍屍仲要高

屌，呢樣真
岩岩坐車返屋企
屌佢老味
東海堂排撚晒隊

日日係度屈人係黃 再屈黃忘記初心 煩過閪 開始覺得呢啲根本五毛黎

唔係藍絲 但唔係特別黃
非登記選民 或懶得投
間中見到721 831片段會嬲嬲 但盡量搵吃喝玩樂資訊睇 立23條 中共全面掌權 或者會屌兩句 但又無乜所謂

好多港豬都係得把口架啦
垃圾

我仲有好多餅卡,想用,但又怕比人望

真係吊老母

Carousell賣 套現

真係應該要影

大家今日就應該要開始影

批鬥班死藍屎

好多後生既食元氣

排到咁食壽司郎好過啦

隻腳幾正

俾人放棄咗都要自動自覺去奶袋底

所以裝修緊要過罷食

壽司郎多人到七點就停止派飛

泛登賊唔比

On9香港人冇骨氣

食咩關你撚事咩

仲要唔少後生，我覺得好似平衡時空

藍絲你好🤣🤣

真
連我老母行過都講：吓乜仲有後生食元氣？

超多人幫襯
將軍澳間間美心都爆晒人

ching 呢到我擋住，快啲走！！！

你地自己成日幻想佢無人食姐

黑心狗也不屌

今日冇
利申：員工

自暴其短

開呢D閪POST根本就打擊黃色經濟圈士氣

開POST條友咩居心，各位自己諗啦

美心個太子女係家族權力鬥爭入面係輸曬，老豆美心集團既股份，佢都 1% 都分唔到，比家族完全排除在外
其實尼件事係唔係無人知？唔知唔信其實可以自已查下

你地搞美心係完全唔會對個老野有咩大影響，你地係響到幫佢對付緊佢既仇人啊！

美心班股東比你地更憎個老太婆啊！走去搞佢仇人既公司做咩？比五毛帶風帶到傻左？

根本就大把港豬 去一轉康怡睇下 個商場地下幾間藍店晚晚爆人

之後先比人影到擺廁所門口
D蛋糕有屎都食

去隔離vcity食峰壽司仲好啦

可能係藍絲嚟

咁都得！？

私了佢啦

不知所謂 自己檢討下啦

佢幫運動趕客

東海堂好多人幫襯

去間中立既好難？

母親節都冇情講 開佢波啦

7折真心抵

老老實實
東海堂D野係ok
以前成日買
但依家絕對唔會再食
佢放棄年青人後一次都冇再幫親過

咁隻老太婆其下有咩資產先

又鬥黃

班話食美心係自由班人去哂邊??

佢淨係會上網笑鳩啲做實事既行動派

爭氣啲啦

佢話用餅券買

咁撚憎佢一早割左席啦 柒頭

食屎免費你唔去屎坑食？

Pushhh

今日同老母去幫襯黃店
7點幾黃金食飯時間都係得3-4台客
美心 元氣 呢d藍店就咁撚多
對唔對得住黃色經濟圈呀？

乜野鬥黃
食元氣 美心班人有冇黃過 自己諗下

其實抵制美心個理由根本講唔通

事實係人地下午茶時間都排梗隊

唔好意思 啲餅卡係反送中運動之前買落

香港人真係唔L識記仇，各大商場今日爆滿

阿sir今日又執幾錢ot夠唔夠買包冰

今日又收起咗唔少隔離堂口嘅冰冰
加埋ot
Fat fat
250kg都夠買

連登最鍾意用最大既力搞啲唔夠黃
或者係邊緣藍店(只係伍淑清一條友累街坊)
而唔係搞啲中資
明明區議會睇到,計埋種票,我地保守計係有6成或以上係支持者,係多數派
人地共狗毛澤東都識聯合次要敵人,打擊主要敵人
你唔聯合次要敵人都唔緊要,
但你係專打擊次要敵人,甚至打擊唔係敵人既人,
主要敵人中資就無咩興趣理,
睇新聞華潤等中資 據報有意收購 CitySuper
陣間比你打死曬啲邊緣藍店(只係伍淑清一條友累街坊)
比中資收購曬就好笑
對家見到你地咁真係笑撚到佢地仆街

收皮啦藍絲

cls

一堆垃圾

香港人

咁撚嬲做乜鳩 你估班人想自己窮？

其實你點知呢班係手足/連登仔 莫非你都有排

你班連衛兵真係幾無聊藍絲都唔做呢啲野啦

唔好意思 我望親呢位手足既相都唔會再想食藍店

啲人係咁永遠扮睇唔到,隔一段時間又上水無限loop

何超瓊一樣有發言,仲要股份同影響力勁過伍淑清好多

信德集團主要股東

興利嘉地產18.39%
信德中旅船務14.18%
何超瓊12.67%
何超鳳6.6%
何鴻燊1.8%
何超蕸1.6%

記仇?邊個係你仇人都仲未知

何超瓊一樣有發言,仲要股份同影響力勁過伍淑清好多

信德集團主要股東

興利嘉地產18.39%
信德中旅船務14.18%
何超瓊12.67%
何超鳳6.6%
何鴻燊1.8%
何超蕸1.6%

佢地剩係識笑賭王個人偶即

一單還一單
放棄年青人係伍淑清講嘅
維基：伍淑清持有「香港餐飲」0.33%股權，而 「香港餐飲」持有美心食品50%股權，故伍淑清間接持有0.17%美心股權。

懷疑伍淑清想玩美心，雖然美心只係出咗一篇普普通通嘅聲明回應。

不過，其實美心係咪無辜都唔重要，拎佢祭旗可以有 順我者昌逆我者亡 嘅警告作用。依家已經少咗企業夠膽出面親政府

開始影人食藍店未？

真

我係呢位手足,知道你擺佢上檯仲嬲

人哋在支持藍色經濟圈，有乜問題？

你未繼續以自己世界為中心囉

排緊隊

樂觀啲睇咪有殺雞儆猴效果
唔樂觀睇就係大部份時間都係比人引曬去用最大既力搞啲唔夠黃
或者係啲邊緣藍店,或者係啲非藍非黃既店
啲中資比你笑死

G持

其實咁撚難食咁貴 D港豬食少餐係咪會死

你有一樣價錢一樣質數壽司黃店，可以推喔，冇就唯有繼續食

順我者昌逆我者亡都講得出口

軍師呀嘛 連登仔就算啦口勇嘴砲係幾撚勁 少咗人企係港共嗰邊應該隻眼都盲撚咗

講得出順我者昌逆我者亡 ge 人 竟然話自己係追求自由同民主

其實成q日出post話港人忘記

我都唔知你想激漲定點

你自己睇下佢業績喇，講到明少左

而且一日半日多人就話人原諒佢

咁同遊行小左人話小左人反正府有乜春分別

講野用下腦喇
都唔知話唔話你係鬼好

母親節唔計啊 聽日食黃店補返

垃圾港豬食黑心美心

一開始我唔認同搞美心。但可以點？到今日都大家覺得伍淑清=美心。咪唯有錯有錯著。

你都幾有潛質做藍屍 將錯就錯

有後生藍嘅

仲有 唔少阿叔黃

好多年齡層都有你諗唔到顏色

有次係油麻地 見到有個阿伯第一句
搞衰香港

我拖住老婆行過 聽到 我老婆同我望吓佢咩樣

佢下一句

打倒共產黨

我屌 佢好嘢

我係唔同意搞美心。所以網民講親伍淑女清我都會澄清下美心唔關事。

但可以點，大部分人都以為美心關事。樂觀啲睇咪錯有錯著地有警告呢個作用。

係架啦，necessary evil嘛。打藍絲打警察都唔符合公義架啵，正常情況下都唔應該支持架啵，但依家係正常情況咩？

港豬不嬲善忘又冇骨氣 我都係一樣
唔係想話鬥唔鬥黃 我只係想提一提大家
人地美心太子女出到聲話放棄我地依一代喎 唔稀罕賺我地錢
咁係咪應該仲排住隊送錢比佢 咁樣衰呢?
你話你自己非食不可 唔食會死 咁冇計啦 我冇理由叫你去死
你話你好窮 窮到只夠錢食元氣(吓 元氣好平咩?) 咁都冇辦法啦

我見親美心post都會幫手解釋。但個風氣都係咁，我都冇計，唯有當side effect

我就無能力說服所有網民

真係... 其實我地企係門口扮影佢地都可以嚇走唔少人

支持你坐言起行

死撚開啦
又block 多件

你老母淨係識講支持 我做緊係咪每次要同你報告？

做左先又廢up

真 今日行過個個都拎住個東海堂蛋糕

老老柒柒
我手上仲有一堆2018年尾定2019年年頭買落既東海堂券
到依家都唔敢用
唔用又蝕
用又覺得羞恥

鑽石山個間都好撚多人 唔洗錢咁

獨食難肥 記得share比冚家一齊索 咁先夠high

真攪笑, 自己錢幫襯邊個, 要你批呀？

餅券梗係用 俾咗錢

食死佢地岩啦

一早就割左啦，你可以自己上網查下。只係尼點班五毛唔會帶風講出來
同埋一直話佢地無割都係班五毛，同埋比佢地洗腦既弱智仔

一間北京既食品公司

整篇聲明黎睇下
唔好得個吹字

屌那星 平時樓下間元氣冇乜人食
今日竟然多人到要排隊

冇資格嬲 少少野都做唔到

自己有手唔識上網搵？

順便問下，邊個先係柒頭？

反而今日美心竟然無事

好采仲有好多清醒既人
係得連登仔咁撚弱智
其實個太子女先係最想整死美心等中資收購

佢每年有幾百萬收 你同我講佢冇關係

真係痴撚線 美心都有人幫

你知唔知佢自己個間公司係大陸幾大規模，身家有幾多個億。
幾百萬對你黎講可能就好多，對佢來算係咩錢啊？佢跌左都唔心痛啦？
你唔係覺得佢會志在個幾百萬下話？

連登係唔係真係個個都要咁無腦，個個都咁鐘意比五毛帶風？

美心員工啊？
講啲口吻咁似我識嘅美心經理
我理撚得佢 美心有冇支持過我哋？
同埋啲嘢咁撚垃圾 唔食好過食啦

一年得嗰個一日，回到幾多丫
我就見樓下Ｄ黃餅店一撚早訂到做唔切啦
人地母親節仲有得賣係回血咩

為反而反
五毛 定 弱智自己簡一個認左佢

冇美心食唔撚得啊？
睇你講嘢就覺得似奴隸 呢啲咁嘅垃圾集團都幫佢講嘢